不要把別無他選當作一往情深

過咗去嘅嘢就過咗去
無論以前你哋點樣開心過都好
過去嘅感情係分手個一刻已經死咗
無謂再諗有冇機會同返嗰個人一齊

其實自己都知好似一直都放唔低以前嘅人
某程度係因為覺得自己唔會再搵到一個對自己好嘅人
但係當初大家分手嘅種種原因
正正就prove咗兩個人之間一定有嘢係唔啱唔夾或者互相傷害過
分開只不過係遲早嘅事

曾經聽過一句說話
識左另一個之後 連忘記前度既力氣都可以慳返
呢個世界好大 係呢一刻你以為佢係你全世界
出去行個圈就會發現世上有好多種唔同嘅人
而家冇只不過係未遇到啱
但千祈唔好冇咗嗰種對未來嘅希望

所以未來既男朋友，好期待遇到你既個一日
我會好好裝備自己 等你岀現

等等等還等 男友幾時有？

幾時有男友！！

同意 好努力做緊

一齊左四年 俾女友派帽

我都等緊

2019年！

加油呀 會放得低既
為了自己努力變更好啊

希望